VENOM都話好睇 到底連登仔咩品味

頂盡45-50分
大失所望